美股認真討論區 CDXXXlI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

屌 105買左tqqq走唔走好

LM

monday boommm

點走

冇得嗌今熔

酒仙

銅價Q2大漲20% 將寫10年來最強單季表現

銅價銅供給需求疫情智利生產供需

銅價第 2 季截至周一收盤大漲約 20%，上周更一度突破每公噸 6000， 為新冠肺炎疫情
在 1 月演變為全球大流行迄今首見，反映最大消費者中國需求反彈比預期強勁，以及疫
情對智利等生產大國帶來的供應疑慮。

過去三個月來這種工業金屬的價格穩定上揚，主因中國和其他大型經濟體陸續解封，讓銅
的消費前景好轉。儘管第二波疫情的疑慮讓需求前景重新壟罩在陰霾中，但各國政府和央
行大力挹注經濟，擴大投資人風險胃納。

此外，銅礦受疫情影響有關閉之虞，銅價因此獲得支撐。上周五的報告顯示，避險基金做
空銅期貨和選擇權的部位降到 2018 年來最低。

BMO Capital Markets 金屬衍生品部門主管 Tai Wong 說，銅價漲勢有三支腳支撐：

中國經濟復甦意外強於市場預期

新冠病毒導致的供應鏈中斷迅速發展

交易員回補空頭

LME 銅 3 個月期貨周一小漲 0.1% 至每公噸 5961.5颶元，是五個月來最高價。

全球最大銅生產國智利的礦區作業，因疫情遲未歇息面臨與日遽增的風險。摩根士丹利分
析師 Susan Bates 等人預測，今年全球礦業的供應量將短少 56 萬公噸，疫情是主因，
出現供不應求的情形。

銅價反彈對礦商來說是利多消息，彭博在全球追蹤的 30 檔銅礦商指數，本季有望寫下 2
005 年以來最佳表現，包括 Freeport McMoRan、Hindustan Copper 和 Hudbay Minerals
從 3 月底至今漲逾 40%。

冇人受大陸5g啲概念股仲升咁多

今晚係咪獨立日休市？

係獨立日前夕假期

咩獨立
係咪想分裂

可以抖下 晚晚咁夜訓真係爆肝

係呀
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
拉我呀笨

尋晚開時前先聽到bloomberg analyst話供應不足會升，咁快就升左

自膠，原來係講緊升左成季

我都覺

所以under 1100既唔好放

準備做頂

Macy
又水人中伏

未做調整啫

走嚟做乜

我都啱啱subscribe 咗arkk
佢係咪有咩變動都會send email notice?

我105放左

Are you serious?

支持
你係咪想分裂国家

有冇人知Nathan tankus係乜水

今朝股已睇
終於可以抖返三日

今晚冇市定半日市

找個仲撚窮過你既黎借錢係咩玩法

扮借左然後真還錢比人行填數丫

係wo 屌 上次已經扮借錢幫支銀填數

可能真係人地印鎂黎還呢

支那嘅大計比你睇穿左

Spce琴日返完家鄉再倒升返放左 咁都賺都少少好感動

BA 係睇圖炒股

我個陣40蚊買

長hold我覺得5年內會超40蚊

gsx monster!

我買完第二日放哂啦 差啲心臟病發

兄台洩露國家機密

佢隻閪股黎 一升完即跌

尋日114入咗SQ

求吓p巴放過mRNA

要等三日後先開市好難頂

星期一千跌

人行好多美金

希望係

石兄，中芯又屌打隻tsm點睇

Call左張UVXY頂住個倉

我啲tvix未放
點算呀

一跌即係All in Tqqq同Tesla

即入

g持試多一次g持

咁多tvix過夜勇士

價值投資

退咗市 想放都冇得放

跌完星期一
一野升三日
升到驚

唔跌到斷點買

支持溶斷

佢一回又加貨

熔斷唔通加沽咩

高位入左貨ggg999ggg

熊軍召集

ig黑期，熔斷梗

一見跌就放貨啲人蝕死

熊熊哈

但是美期全綠

所以一齊叫

熊熊哈

weekend 熊軍主場

你咁樣好傷p巴心

關咩事，我未見過ig黑期唔熔斷

即係大戶牛俾散戶熊擊潰，酒阿

sing sing sing

有期唔睇睇黑期

有Future都忍唔住陣間唔中睇下

唔講都唔知仲有期貨，今日放假
星期一溶

Independence day都阻止唔到美帝交易員

我記得我啱啱嚟美股post嗰陣就見過你portfolio有個好長嘅list
你而家係咪仲hold緊???
我有啲後悔咁早(6月)放哂3，4月買嗰啲貨
而家買啲價點都唔夠嗰陣好

因為nasdaq根本係不斷破頂
都唔使止賺

星期一溶再入返啦

佢尋晚先再po多左次倉

買哂連郡坐下就數錢

港女係唔係要沖三萬點

惟有係咁
我而家都係間中會走去高追
然後等跌就加注

咁我找吓先

其實呢度間中都推咗啲唔錯嘅股
我有時都會跟少少

我而家重貨

我琴日執完個portfolio得返

Tsla 星期一跌市再加
幾時可以草夠100股

十股十股咁買
每跌一次買十股
好快就儲夠啦

拎曬港股賺既錢買tsla

我都係一月左右先入黎睇
邊學邊小注玩下

二三月清哂倉之後
重新起過個倉即係你見果個
你搵尋晚個po就見得翻

個市咁樣真係鳩坐就贏

我要星期一大升

yes 我都跟左好多

廢老股資法

跟好多
同時輸好多

呢度跟要認人名，唔係全部都ACCEPT
有啲山埃source要自動DROP 9哂佢

廢老唔是唔買科技股架咩

準備好未 五窮六絕七翻身

其實唔係個source山埃
係出入timing

今晚唔係冇市咩

三月入9買都贏

所以我個陣重倉uso 同brkb

啤巴你確定返自己係咩風格先，咁比較點都死

係 鳩等三日係要鳩噏啲嘢壯吓膽

有時我想跟下啲妖股炒即日
睇完都跟唔切坐山頂
不過人地早入贏到
我遲入跟水尾無法

所以都係揀翻龍頭坐下算
心理質素未玩得掂妖股

鳩噏72小時

知道
始終都只係玩咗幾個月美股
唔夠經驗

我都係幾個月
一齊加油離開港女中概

再巴

Shop真係痴撚線

港女day trade美股長玩其實幾好

港股揀超購幾百倍嘅新股抽, 上市頭一兩日就放左去
然後張利潤買QQQ長揸嘅回報已經令人好安心

抽新股有機會唔中
搵啲好似有潛力嘅股升就跟就夠

爽到

叫左你地買clou有shop有zoom有奈飛

以前新上市公司快則炒一兩日, 1慢則炒一兩個月, 最後10隻有8隻上市一兩年內都會潛水, 以前閱文易鑫雷蛇嗰個年代, 甚至再之前銀河廣發嗰個年代都係咁, 反正新股源源不絕咁上, 所以一隻接一隻咁抽, 抽完中獎就放, 風險低好多

冇乜抽獎運 成日抽唔中
所以搭下順風車算

面仔廿幾歲就絕症人生無常

又有新名

今晚有無市

改名就唔認得

有啊,仲有一分鐘就開了

盤前呢,仲唔開,點賭呀

佢係肉肉輸不停

歐股

"新冠疫苗研發競賽現新變化：小型“參賽者”失寵，制藥巨頭獲青睞"

這則消息對於輝瑞的大型疫苗競爭對手影響不大，但規模較小的Moderna Inc (NASDAQ:MRNA)、Inovio Pharmaceuticals Inc (NASDAQ:INO)當日收盤分別下跌了逾4%和25%。Inovio周四有所反彈。

本金幾多

炒完疫苗股散水

炒左半年啦，仲有排炒

我兩隻都有啊,屌
開盤前俾我沽啊,屌

等睇細廠突然反cup

失寵都有機會寵幸返，P巴記得話俾我地知有冇賣到

假期呀

premarket唔識郁嘅金庸?

財金巨人，面仔..........

Who wear short short

最後得大學成功，通殺

大量平價疫苗

Common Stock

June 26, 2020 17:52 ET | Source: Occidental
HOUSTON, June 26, 2020 (GLOBE NEWSWIRE) -- Occidental Petroleum Corporation (NYSE: OXY) today announced that its Board of Directors has declared a distribution to holders of its common stock of warrants to purchase additional shares of common stock.

Holders of Occidental common stock will receive 1/8th of a warrant for each share of common stock held as of the record date, and each warrant will entitle the holder to purchase one share of Occidental common stock for a purchase price of $22 per share. The distribution of the warrants will be made on August 3, 2020 to stockholders of record as of July 6, 2020. The warrants will have a term of seven years and Occidental expects to list the warrants on The New York Stock Exchange.

點用？？

無市

賭場唔開 冇得用五萬輸五萬

怕死，尋日走哂貨
希望有個小回調比我買下野

我都想買野，無野買好悶

PYPL和SQ的致勝之道，是以每單交易收取較高的拆賬，但不設最低收費作招徠。可是，最近中小企受疫情影響較嚴重，PYPL和SQ為保障自己，拖長了支付給商戶數期，引起不少中小企不滿。說到底，V和MA屬龍頭股，增長一定較PYPL和SQ慢，Beta較低，適合資本較大的投資者。PYPL和SQ的預測市盈率分別為52倍和390倍，PYPL創立於第一次科網狂潮，早年從eBay分拆上市，有往績，進取中帶穩健，SQ則是新貴，但高風險高回報，投資者必須了解風險。

Cash完入咗聖人模式
諗著入定啲大龍頭算
7-8月派完錢應該有班少年股神進入市場
我啲聖火就靠佢哋接喇

我想要熔斷既平價貨

轉cash 買啲野獎勵自己

HTZ

真心 一跌你就想跌更多 一熔就驚佢破產
我都係食魚腩算 唔洗食哂成條
另外NKLA你夠唔夠膽掃

今晚熔斷

P巴開始識玩

其實我想買熔斷價既正股咋

Oxy ba GE 大把啦

政府將提前兩日 7月6日起回水一萬

他們來了

唔要呢d

又可以做淡

我們是少年股神的奴隸

LK

驚乜閪

岩岩訓醒
做乜docu升咁撚多

我地香港人都就快一齊r.i.p

同支共攬住一齊死啦

政府做羅賓漢

其實個portfolio 入面有15%bond 15%穩陣嘅收息股會唔會過分保守？
本得嗰幾皮嘢

不消費 攬炒經濟

盤前好淡爭持激烈！
股價唔郁嘅

我都好耐無買過野都係擺錢入美股。錢都離埋岸

出面開始又有股神po

160賣左
屌
佢同se真係冇跌過

入返報仇

冇乜問題
每隔一段時間rebalance 就得
今時今日個市有時會股債齊升
而本身玩美股係應該重價升跌多過重股息
因為美股股息有股息稅要抽
美國國債除外

sq 又係坐火箭

任報

咁睇唔開

佢次次掂ma10就會彈好撚易玩

不妨等下。

上次穿10ma我都有加倉

依家唔好追sq la 放過佢ok?

500蚊高追Tesla

跌到仆街wo

契媽重倉sq

依條已經係不歸路

我40蚊貨 我係低追
仲有sq唔係tsla

40蚊貨

假期唔開先暴跌

15年佢上市個陣開始follow sq 8蚊買過 10蚊走 後悔到依家
3月大跌個陣買番

終極價值投資派

假期金股D期全跌
真係好平行時空

金鏞

換咗鎂一年
美股玩咗3個月
香港除咗基本食飯 都冇乜買過咩

我係唔會驚嘅

價值投井

如果15年揸到宜家
... 14倍

過夜都算仲要過三日

好想有多d價投，係剛起步果d但個價低就好易當妖股炒

700都係啦

有d野 你睇完佢business model覺得做得起就當投資做生意buy and hold 你買1皮 都賺成十幾萬。

個個quarter去當earning 聽佢地個earning cal去決定減唔減

價值投資101 deep dive個business 之後buy and hold
另外隻sdgr 我2-3月 40買

堆put又夾Iv

一直想問 點樣可以search到依d股出黎
有陣時睇完資料都唔知間公司做業務

P巴幾時放mrna

同問

Short put啲實業廢老股
再用期權金買新股 free risk

你望下d fund買咩再搵material eg 年報
再間間公司都有investor relationship 都會有 presentation
Ipo就去sec 搵ipo filing 上市個陣間間公司都要upload prospectus去sec

我成日睇filing睇到on9

我又覺得炒消息好難玩得過莊家
睇下琴日MRNA 一下直插 你又放唔到 最後你敢唔敢低位執貨？
好多野散戶都係慢d 好難同人一齊炒妖股
好睇運

今日唔係美國假期咩

睇下ARK 買咩囉 女神d etf 就係買潛力股 等佢爆

但睇mrna都話其實7月都會做phrase 3 trial 應該會上返去掛

好巴

所以好多人走去買work 但我耐性太低，佢妹既功力真係，加上無咩點升

WORK

多人買就遲左啦

一陣炒左真係金鏞

可以測試結果唔理想 / 不如市場預期

你咩價？好多股？

訓過龍 唔記得放

咁真係會一鋪清袋

個個等佢七月開始phase3結果話要推遲

佢之後Twitter 澄清話都係會係7月做phrase 3呀

特價俾位入貨 猶豫就敗北

有無巴打尋晚高J咗TSLA

但係佢個股價冇乜反應

anonymous inspector 話延遲phase 3
mrna話如期

PDD出事

洗倉姐

印度Jio再獲美科技大咖入股 英特爾出資2.55億美元

印度信實集團（Reliance）旗下數位服務平台Jio繼續吸引到美國重量級企業入股。英特爾
（Intel）宣布將以2.55億美元入股Jio平台。信實集團靠這一波資金注入得以減輕債務。

路透報導，信實現在已經釋出超過四分之一的Jio股權，Jio這個數位平台服務包括電信事業
Jio Infocomm以及音樂與電影串流服務。

Jio先前已得到臉書、KKR & Co等公司合計158億美元的投資入股。

路透指出，有了諸多國際投資人撐腰，Jio有望成為印度數位經濟的霸主。藉由割喉式的價
格戰，Jio電信部門已經擊敗多位對手。信實集團也打算利用Jio平台進軍電子商務，與亞馬
遜和沃爾瑪競爭。另外，Jio也致力發展連結車輛、門禁安全與智慧居家等網路系統。

信實集團發布新聞稿說，英特爾以189.5億盧比，取得Jio 0.39%股權，Jio如今企業價值為
印度5.16兆盧比（690億美元）。

極度懷疑有人專登放料去洗盤

幾錢入？

58 頂得住，箱低位黎

咁你尋日又PANIC SELL

一路頂住佢個價嘅MA50穿左

4x 買過但無定力放左

連登仔係咁

入左1股

假消息呃貨

仲要anonymous

好幾次喇...
早兩個星期有人傳政府own 佢地部分專利,
之後即跌, 傳左半日....無哂聲氣, 似流料

再之前傳英國話用類固醇醫好人，唔洗疫苗
又即跌, 又係傳左半日. 之後話類固醇只係協助性質..

隻野好多風吹...正濕鳩
利申:琴晚入左少少

Tvix退市仲有咩可以做正股對沖 係咪應該買spy long put

S&P500 vs Fed balance sheet.

淡友

你諗住揸到佢出phrase 3 result 定升返就放？

TVIX x2
UVXY x1.5, have option
VXX x1, have option

屌你

仲咁多人揸住

拉升左就要出之前賣

賭佢phrase 3 result 係咪不智

我唔會賭

一個消息會飛天 or插落0

就咁買 vix option 呢？

咁又係好大風險

賺個拉升就算

唔做輸巴了？

我

差唔多千二

Amd比人call走哂又清哂倉
希望星期一3000點見

垃圾CALL唔走 搞到要自己清

燈到個市係咁升
短炒輸返轉頭

等p巴走左mrna個日就升

放心啦，遲早升到$2000

如果跌返落500樓下，會唔會有人要跳樓

想quit左份工，全職炒股

10級警戒 最遲星期一開市就要清倉

佢話唔會走所以mrna凶多吉少

其實有無人留意ZI 想睇多d新聞都無

唔知佢琴日跌咩

我都係

500樓下我即刻All-in

係唔係想挑戰P 巴，做美股燈神？

唔知，跌多啲先

+1

500樓下個陣你就唔會咁講啦
如果你睇2000、你而家都可以all in

睇你信唔信新野咋.
不過呢個月疫情回升..疫苗需求呼聲都大

點解Tecd停左牌

有冇巴打今日無市玩反而訓唔到
平時玩到1,2點,自然訓

個人好空虛，好似少左樣野咁

想保守啲既
應該買債定買金？

MRNA死
P巴連INO都要再插隻腳入去....
今次兩隻藥股都要死

真係要RIP了

如果買債，不如買股

1,2點咁早

股票加LONG PUT

聽到P巴入返酒咗，即日炒INO+6%

星期一INO可能跌返落18蚊24蚊入左少少唔知要坐幾耐

tesla 2000, 依家6折優惠

錯過左amzn shop docu 可以繼續錯過tsla

好冒到底玩緊幾多個策略

美期假日照開？
跌乜9

今日跌完 升期一咪升返

不嬲weekend都熔斷

終於收工

美期轉燈今鏞

信ARK 咪買ARKQ
Holding 最重係tsla
又或者單純想買車有關嘅ETF CARZ
呢隻holding 最重都係tsla
咁買門檻可能好D

weekend 跌飽佢

不嬲玩weekend跌當回調

arkk係咪最穩陣？

開市!

未訓醒？

爆升!哈哈哈!

買ETF 係睇holding 比重
今日佢哋可以將tsla 個比重排第一
他日如果有另一樣野好過tsla 就會好自然調低tsla
我只係純粹諗如果想買tsla 而我又係窮L可以點入手

孖展

策略邊會嫌多BUY & HOLD 係LONG TERM
仲有好多SHORT TERM STRATEGY

國慶都唔記得

今日？

有幾多位巴打係滿倉坐三日

我買etf，擺翻1年半載都無所謂

買option 冇走就輸三日時間值

我都打算主力玩ETF算
之前4 5月亂玩油
輸左筆大錢尋日先追返曬
辛苦左兩個多月先岩岩好跑贏 VOO 1%

點解唔坐

岩岩好贏返正數
所以清左倉冷靜吓

股神+100

鏞酒仙

錯過好多靚股

你唔係重課左tesla咩

呢三日keep 住確診升, 星期一熊熊哈

假期係冇人幫你掛單
睇broker，正路你張單會hold係server直到星期一開市
咁開市之後有冇人買你張單又係另一回事

開始有中國人幻想中港股市進入龍一
應該升到8月中左右就完
不過美國個邊應該可以玩耐少少

起碼升到大選前啦

唔緊要
仲有好多潛在靚股
俾心機搵下

880 tsla 60股應否先食一半糊

好唔習慣無市 開始流鼻水 失禁

有乜問題

重未入過tsla

好似好耐無係到見到你個名

coco gor話值3500蚊
宜家先行到1/3價

見1250附近好有壓力 諗緊食一半 想等佢落返1150左右再入

白睇了

入etf囉 當自己入左tsla

又有新手

走得

棍插 禮拜一溶硬了

7月有機放水20萬億

1) Don't fight with FED
2) Brrrr
3) QE

識3樣野可錢如雨下

今次有乜受惠行業?

4) @realDonaldTrump

熔喇

唔止要ETF，仲要係INDEX ETF

Mola mola

侵教買QQQ

想quit左份工，全職炒股

原來美股咁好搵
後悔每日用10個鍾返工搭車

美股全中概

DJT = Lolll

唔翻工邊有錢玩

我都quit左
準備移民去紐西蘭數綿羊

酒鬼喇

玩住其他先，

之前sp sdgr 佢升上天

這些機會

賣呢

咁又冇乜問題嘅
除非冚球鏟地球末日
其實買index etf 真係已經減低選股風險
當然本野入面list d etf 或者基金
冇依家咁五花八鬥

大家覺得tesla星期一會唔會繼續升

升到你個名咁

1500在望

8月幻2

唔等埋出業績先？

大家點睇NET前景？

諗緊好冇長渣佢

美國學生開p鬥快中肺炎最快中有錢收

仲講出年，佢都唔知有無出年
八月12000或者有啲機會

0前景

點解？

呢隻睇圖冇乜特別問題
早排係咁紅字NET 嗰陣31上到36
係呢一輪弱咗D好正常

垃圾黎，搞手為求打個和，唔識賺錢

睇圖我都覺得冇問題

係想知大家點睇佢嘅業務

連燈都係用cloudflare
但連燈免費比你地留言
自己諗諗

以下開放住屌net

通常係
1. cloud 已經有埋cdn net=俾cloud 收皮
2. 轉vender 好易 it9撳個制就得
3. CloudFlare 賣咁平冇錢賺

想問下vix同tvix最後嘅逃生門係咪已關？

咁有信心唔止蝕

Ostk 潛力大 高j?

已經priced in

入得少，坐下算
或者個莊會又炒上去割韭菜呢

越黎越多人笑廢老 開始有啲驚

好消息永遠唔會priced in
呢三個月嘅教訓

你渣緊A股？

奶晒野

梗係無
點解咁問?

出邊一堆少年股神開post要全職炒股 睇嚟暴風雨前夕

收到10k 嘅時候就係股災嘅時候

你話你驚，我以為你驚佢股價會跌

崩盤前夕總有好多人笑廢老

準備入貨

Stock returns since IPO:

Microsoft: +203,500%
Adobe: +197,684%
Amazon: +139,598%
Apple: +62,461%
Nike: +55,001%
Netflix: +38,036%
NVIDIA: +22,489%
Starbucks: +20,400%
Mastercard: +6,326%

買美股要有定力 扑中一隻就夠

20萬% 即係2000倍?

出街比招牌扑中我，what is next? TSLA

係

分n注 一隻買幾k

Ipo尋寶方便d

買1萬昏迷左之後，今日訓醒渣住2000萬

M$屌打

買幾千zi
spot 又比佢洗走左我

買完就唔好多手啦

我睇完先發現投資真理

M$ 上市左 34 年
即係年回報 25% 左右
勁過巴郡 好似係

而家啲爆升股爆完唔拆股，唔比老散玩
M$爆到咁上下就拆一拆，簡直係資本主義既良好典範

ipo前入左飛嗰班投資者/機構仲賺, 後面加多三個零都得

不過呢 都執左唔少公司 睇好唔好彩

爆孖展，個日追FB追TSLA
好似隻狗咁炒得好辛苦，我睇黎要買多啲幾千蚊注

少注再buy& hold

想拎1000美試下個咩ai投資
有冇人玩過？好似幾得意

9頭9投9流流

比較想知佢會介紹你買咩

唔係幫你TRADE埋?

睇介紹好似要你approve？

好巴 會唔會向上溝？

睇情況突破/業績好會買多d

隻DDI咁垃圾好意思上市

想入msft 真係只會買貴 唔會買錯

有冇巴諗住掂檸水
又一隻tech 野
第一日就+13x%

點睇SQ

19才子：美國傳出共和黨換人另選總統，當不出奇。

如果堅的就好玩

不了

伏伏地
似 pump and dump
如果佢成功，班保險狗

We have a history of losses and we may not achieve or maintain profitability in the future.
We have not been profitable since our inception in 2015 and had an accumulated deficit of $198.3 million and $234.8 million as of December 31, 2019 and March 31, 2020, respectively. We incurred net losses of $52.9 million and $108.5 million in the years ended December 31, 2018 and December 31 2019, respectively, and a net loss of $36.5 million for the three months ended March 31, 2020. We expect to make significant investments to further develop and expand our business. In particular, we expect to continue to expend substantial financial and other resources on marketing and advertising as part of our strategy to increase our user base.

Form 424B4 Lemonade, Inc.
Prospectus [Rule 424(b)(4)]

少年股神又出現
海嘯啊！酒啊！

想quit左份工，全職炒股

星期四高j左

執到mastercard/V即刻想喊

172 strong hold

brk.b而家回報點

ARKK就黎升10%了
我愛連登

等睇佢中慨股爆咗要去m記掃地

上次大時代都係咁
個個都睇淡 佢就買到上30000點
音樂一日未完一日都唔知點算

道指都上到2萬5
恒指仲係試上2萬5
黎緊幾年唔好話再上，唔跌都偷笑啦
洗鬼唔知點算，買美股就算跌都係長期會因為經濟回復增長而升
到時咪望下恒指幾多點算囉

其實我都有同一樣嘅嘢
依家望返轉頭3 4 月買過D嘢
依家睇返其實有D係正正常常咁升
真係自己係衰呢D時間坐唔穩
賣出個決定同準則錯哂

不過有早知冇乞兒
要有呢D經驗先可以改進到自己嘅買入賣出策略

但睇住係咁跌真係壓力好大

IB 登入唔到，係唔係出左事

間公司破咗產

美國封左HK IP 登入

對唔住大佬 星期一我會放晒堆股票

OXY 比左隻warrant fatfat

維護
個個星期六都係啦

想問轉margin ac之後係咪唔洗跟T+2?
margin ac係咪可以用cash+賺翻黎既錢任你day trade冇上限（keep住25k以上）？

會唔會係香港自治法一部分

冇T+2，你見我盤前高J咗下TSLA再賣，然後又沽空再平倉就知

不過同一隻股好似有當日沖銷交易購買力限制

想問有無身處美國嘅巴打
宜家有人話美國確診人數升
係因為當check到一個確診
所有密切接觸者都會當確診
所以先搞到個數字不斷咁破頂
係真定假

連燈仔升2%走左啦..
仲等你1000%

OXY

EPA, Colorado Attorney General sue Occidental for alleged over-pollution in Fort Lupton plant

下次呢D咁明顯嘅趨勢就等佢回到去ma10先入

正
攞黎炒細價股一流

Week 27 Performance

連登小型活躍股票平均指數: +1.91%
連登大型活躍股票平均指數: +5.07%
SPY: +1.59%
QQQ:+2.50%
VT: +1.47%
BRK.B: -0.01%
ARKK: +6.18%

菲比斯又輸

均價180

契媽

剔出名單（投票者只可投不可加，最高票出局，上限各指數3隻出)

連登小型活躍股票平均指數成份股

連登大型活躍股票平均指數成份股

加入名單 (小型/大型不分區，投票者可加選項，最高票入局，上限各指數3隻入)

好耐冇見過無敵巴

考慮到加入名單好多情形會出現1隻股票只有1-2名投票人，基本上會出現入唔到嘅情況，所以會有特別處理方法

- 上周加入名單內而本周表現最好者，而又不是由票數入局者，會加入下周名單，數目為1名
- 因票數入局者改為2名

2%? 0.5%都即走啦

由於上周加入名單資料冇留，有關改動下周開始

革蛇投左票

撈底成功

所以0.5%係唔成立

大連指有5%我都唔係好信，但又真係有一半成分股升左10%

之前呢到有人神級操作郁一兩格不斷又賣又買

即是me

想射多D錢出去離岸戶口，但總係覺得自己唔會走到

果時十蚊買，十八蚊走曬貨喇。。

睇下

牛牛有咩好過ft, cs
兌率平D ?

板面

Msft 都成20年了

股票必勝法！長久勝算高，回報大的交易方法

• 在股市大跌，道指連續跌超過一千點時，買入絕對優質的美國股票或指數ETF

• 絕對優質的美國股票或指數ETF：
1. 市值在一千億美元以上
2. 已上市10年以上
3. 股價長年來看是穩步上揚
4. 每次在大跌後，能迅速復原
5. 相關行業的龍頭公司
6. 該公司，行業在未來十年仍有發展空間
符合以上條件的美國股票或指數ETF例子：
蘋果，谷哥，亞馬遜，特斯拉，台積電等
道指，納指，標普500的相關ETF

• 只有在以上條件才進行買入，絕不在其他時候買入，否則你會在買入後面臨大跌，打亂部署，虧損本金

• 耐心等待以上條件發生才買入，並耐心長期持有，直至有非常可觀回報才考慮賣出

• 不受人性，群眾心理，傳媒消息，技術分析所影響，在發生以上條件時堅決買入，其他時候堅決不買入

• 分散風險，發生以上條件時最多只能以本金的25%買入，其餘本金留在再發生以上條件時買入，並買入不同的絕對優質美國股票或指數ETF

• 以上方法並非完全沒有風險，但已將風險與回報平衡控制，一旦買入後虧損，相對其他買入方法，仍能已較短時間轉虧為盈

• 以上方法無需因股價下降而止蝕，除非買入的美國股票或指數ETF不再符合絕對優質的定義才止損賣出

• 以上方法無需因股價上升而止賺，除非買入的美國股票或指數ETF不再符合絕對優質的定義才止賺賣出，有非常可觀的回報，或更好的投資才考慮賣出

• 以上方法知易行難，能保持耐心和信念實行的，方能做到長久勝算高並且回報大，恭喜你已經獲得股票必勝法！

加入list加完要click埋個心心先係投左

所以呢4個月係白過
我之前均價178
上2個星期走晒 失望

琴日走左一半

假

換左批Voo
廢老真係過氣

如果第時去咗英國
點樣買美股比較好？
係咪要比稅？

都好難係真下話 你係政府會想個數多定少

投左d咩？

英國人多數用咩app買股票

spyg (唔止蝕)

均價$174 等佢上184走

你咁易估到美國政府咩屌

呢隻沉船黎，唔好再入
武肺已經清楚顯示巴菲特已經跟唔上時代
係時候要淘汰

其實你係咪弱智佢一路想重啟經濟 一路pump大個數？ 如果係真 成個美國政府都係弱智

第一 砌大個數唔係政府/trump話到事
係fda去制定
第二 砌大個數呢個行為可以有更大阻嚇力
令個個地方更早重啟 唔再驚第二/三波

真係唔知邊個弱智d

講錯 唔係fda 係衛生部

連登支概指數出式推出

1/. 指數由1000開始
2/. 由支概 ADR 組成
3/. 不定期更新
4/. 有價格調整因子，基本上每隻股票接近equal weight

CDC先啱

是但 你鍾意我弱智 你最醒

on撚9
由頭到尾都係問緊美國巴打

ZM 唔算?

叻 咁都問得出不如你上cdc 個website 睇下個weekly report 再查下字典咩叫positive 仲要兜

黑期

gsx 唔算？

做乜9姐你

暫時未算，佢應該唔係主力支那市場

連登都係個個星期六都問

可以加埋

論外

No

f巴唔該哂
好耐無見fcotton巴
係咪仲係wfh緊

有冇最差？

三傻 虎牙竟然唔係入面

ticker ?

huya

Source

Added

一陣支概跑贏埋契媽

Dexcom準備又突破

NIU
呢期應該好 hit
無人理

牛牛

唔係連登仔tone
但佢係呢個疫情無作為
真係好過氣

點定義top

Dexcom 點解升得咁誇張

連登冇人提呢隻嘅

其實1人3票定1票好似任揀

真係唔識，睇下有冇得炒

連登純本地指數成分股

1/. 指數由1000開始
2/. 由本地股票組成，主業在港/對本地經濟重大貢獻
3/. 支那企業不入
4/. 不定期更新
5/. 有價格調整因子，基本上每隻股票接近equal weight

有貨邊會提 次次提完個日都會插
升到水尾就會有人講了

可以一次投幾個option

未提=入貨
提=收割

規定1人幾票會唔會好d

呢隻有跟過
3xx嗰陣嫌佢貴冇入

想改名做光時指數

暴巴係咪做指數開始做上癮

支概指數應該會有暴跌可能

光時指數就

加日清同759？

好似跟IP，只可投一次多選

1475 OK, 759 太細隻

琴日有人問點解買唔到股票
真係好多新手玩股票

依家買股票可唔可以約mk交收，收唔收付寶

做咩又加返msft入去個投票 之前先踢走

mk不了, 順豐到付ok

預左好大波，但用equal weight應該可以反映整體情況，唔會1-2隻獨大

連登仔上次推SHOP同DOCU

msft世界第一

好似話係warrant

英國都用得 IB

未必

NVDA >> arkk / msft

我會107-110呢D位入 入唔到咪入其他lo

星期三有支大成交大陽燭突破咗
睇好佢有得繼續升

咩位入左

平5% 可即日trade🙏🏻

資訊黎講唔熟, 但呢隻野成交量少, 散戶少, 同埋好多美國既醫療相關既股呢一年都升得好勁

幾個星期前返得隔日返

... 仆你個街 跑輸大市

有無巴打揸緊 $GAN / $LCA

年頭講支概俾人屌到飛天

隻野我汁左好少
只要係好股，我唔介意賺盡佢

美國單日確診5萬2

冇計，冇分提名階段同投票階段，投完好少人返去睇

唔係5幻7咩

千跌之日

57200宗3/7
星期一睇來都係gg

真 開市一齊沽爆佢

連登睇淡就放心哂

之前係幾多

要有外國護照或居留權，唔計bno

唔跌=股災近了

oxy 每8股有一股warrant, 7年內可以換價22.4買oxy 正股

and warrant 本身都可以係市場trade

熊軍會戰勝歸來

仆街 早知入多幾股齊頭 原來8送1

CLS 原來有歌

更正，$22,not $22.4

咦？佢係新措施定係不嬲都有嘅政策嚟？多謝賜教

應該係新，睇新聞話係補償上次減派息

原來係iPhone 個stock app冇顯示呢個新聞，唔怪之得搵唔到

$22
不過個大股東話好開心

Pattern day trade up 左上Trello

咁多人買F

門 走曬寶

呢個追蹤網真係好正

咩網

好多伏股，我真係唔敢炒

之前有個巴打重倉福特靈車@$7
唔知斬咗倉未

robinhood?

自己決定點樣用呢啲數據

失業多左好多人炒股

跟

ACB / PLUG / SNAP /HEXO 契媽應該好有興趣，operating activities只要 一轉+數會急升

ACB 拉升第一下走左一半人

你有隻野升左幾倍你都走啦 係到笑人

估唔到SNAP 都咁多人有興趣

PLUG 唔錯，能源概念股

隻大麻股妖到呃左唔知幾多人

潔淨能源不嬲都有市場
有留意開其實都唔錯
好似之前光伏嗰堆咁

美股係咪要去美國面交
我無visa

琴日唔係休市咩

冇人買TLRY?

連登仔點睇ufo

聽日去見面面

甩左好耐了
岩岩瞓醒？

合股前係咩事

好似以前試過爆上去再跌返落1蚊

有冇人firstrade已經收到OXY 隻warrant

moderna救世之路

其實點除P 牌
係咪我冇乜燈力

時間夠 自然會除P

等左好耐都未

好耐冇見

雀仔巴打早晨

有冇人用緊sofi
發覺我同一隻股有買有賣
但個平均價同我自己計唔同

大家個倉會同邊個etf比較 s&p500?

校長應該搵唔少

你可以試下同arkk鬥下

近排少左

SOFI計價一向垃圾 賺錢都show你輸錢

拎黎做趙雲

firsttrade個app
做乜成日顯示0成本
岩岩入果D貨又顯示正常
買左好耐果D(幾星期前)全部顯示0成本

0成本

自從開通左融G戶口就成日發生咁既事
係咪ft拎左我D貨抵押

新手有100k 買咩最好

ft交易貴唔貴

0$ trade

支牛冇料到

識用一定用網頁版

長put DJX

SQQQ

Allin tsla del app兩年後買樓

校長

dieforcode巴打

校長早晨

好掛住無敵巴

伏羽巴打早晨

邊可能跑得贏佢

佢去左邊

咁基本上你可以半倉/全倉arkk

HKD定USD?

X2

有一段時間見唔到佢

有無人聽日會見麵麵

上年開始會永久P 牌

暴巴你知唔知佢去左邊

不嬲大飛qqq/spyg, 小注契媽
十股鳩炒moderna

唔知

all in Brk B

港紙

無巴去左邊

咁買六合彩喇

Index fund bond
想玩個股玩龍頭會安全啲

weekend ig又跌

新手學投資 三本必讀的投資書籍

佢係咪輸得太勁退出左

必熔的

Q2交車數 痴撚線

星期一低開高走

但我隻mrna照舊低開低走

支持國貨
買KWEB

禮拜一開始派錢
少年股神全面進場
酒得就好酒啦

一萬蚊七月頭就有

留返d錢去遲下grad trip 飛歐洲啦，滾兩滾就要變去長洲

下星期收錢

若要高追，邊隻好？

AMZN VS TSLA VS APPL

校長好耐見呢期開返左學？

忙到嘔泡
EDB多多意見

TSLA

Y？

升到失控

TSLA 劍指2000

校長呢排係咪日日視姦學生妹所以冇時間上黎

係我比人視姦
仲有比搞後面

唔好亂執番鹼

講返小小背景，同個人睇法先
我星期一就賣撚晒d港股
諗All in 一隻美國科技龍頭

AAPL 防守性強，你見身邊d apple fans果果隻癲就知 ,唔會轉買其他牌子

TSLA 顛覆汽車世界，想像無限，但今年已升188% 畏高

AMAZ 美國肺炎一日未搞好，佢都係最受惠

好多番鹼信

驚咪買晒3隻囉
呢3隻同m$訓係度都贏

得十幾萬HKD ，唔想分散，專心留意一隻

發生咩事幾個星期搞到咁

新手參考楠哥,佢個倉有6,7隻
高手參考coco哥

link?

又話唔比叫口號
又話要了解國安法
比份英文版得唔得呀
等陣又話唔啱MOI

楠哥

coco哥

thx清

校長幾時建島

咁咪分4舊錢入埋MSFT囉

佢講緊部新車

集中買一隻咁風險咪仲大
咁俾我我寧願買ETF唔好煩
十幾萬仲可以慢慢砌個ETF 組合仲好

買QQQ 好過啦

結論 QQQ ARKK

啲英文釋得咁求其有都唔會理解多咗

識玩一定係股債ETF混合
以50%股ETF50%債ETF做基礎
自己再做風險調教

我都想快
學生問點解唔叫得光復香港時代革命
答佢犯左國安法
佢再問點解叫光復香港時代革命犯左國安法
答佢因為有煽動成份
佢追問光復香港時代革命邊一部份煽動
答佢成句都係，從根本意思上及背景都有
教育局可唔可以整本Q and A比我呀
日日比學生煩唔係辦法
我想早收工呀

小朋疫唔識莫需有

學生有外國人
可唔可以有熱線有人跟進

小朋友

校長呢排好忙?

辛苦哂

佢每問一次就讀一次口號
可唔可以有部機好似電視台直播收到粗口自動必左去

PDD JD GSX BABA

好忙呀
又睇卷又計劃下年
鄧校長所講比d空間我地好冇
自己計劃埋走佬

想著草

辛苦校長
好奇想知學校多唔多藍底老師

藍底實有
做到出晒面都見過
指住份教協報係校務處大鬧
再拎一疊掉落垃圾筒
(我代校工們多謝哩位同事)

笑佢on9怕佢嬲

可能遲啲中學都要教國安法

聽高層講
有位同事直頭手撕鬼子報紙

而家仲應唔應該追nio好

無課時
可否減少課時比例

好似話尋晚出咗幼稚園特殊學校都要灌輸

熱愛國安法
支持國家對南海美軍開火驅逐
支持國家向美國發射核彈
支持遼寧號痛擊美國航母戰鬥群

明明27個國家犯左 點解唔捉佢地元首

Ticker旁邊有冇個好細嘅L字？有嘅就代表借咗出去

應該即刻出兵捉佢地回國受審
顯示我國司法系統文明一面

所見略同

廢青巴打都係愛國中堅份子

衰軟必豬

要求我港第一大愛國陣營民建聯帶領
向國家提出有關建議

要啦仲要搞個遊行以示我地沉默大多數既力量

無錯
越講越嬲
乜都唔做仲話自己愛國

支持
唔比d顏色美國睇點得

佢地應該帶頭燒美國國旗

教育局通知全港學校 包括幼稚園特殊學校 均須教國安法

乜撚野呀 係must左要教 仲生唔生仔 走唔走你諗你

我地已經日日狙擊緊美市
民建聯仲唔郁

可能佢哋都成手美股

支持沽空美帝

好嬲好嬲
有上證唔買買美股叫咩愛國

已沽空

燈鳩美股

G持, 雖遠必豬唔係口號

愛國必須開戰

校長你要講清楚啲, 人地全名係民主建港聯盟, 畀啲尊重OK?

我錯

一向支持解放軍八面威風打鳩咖喱, 架仔, 台仔同美帝, 習主席話要來之能戰, 戰則必勝; 學毛主席講, 美帝紙老虎黎
我成日懷疑班軍頭唔愛國所以hea鳩習主席唔打

擺明揸流灘

你自己肯教 邊個都影響唔到啦

睇晒其他所關片

覺得Tesla 而家1200蚊都好撚平！！

不過短線太超買，回到$1000-1100就一注獨贏All in!!!#lic

SQQQ已經冇人再討論
個市係唔係升完

點解我睇唔到出兩句既關係

仲記得5月7號個陣納dee仲係9000點.. sqqq仲有11蚊
2個月後..sqqq得返7蚊都唔夠

咁應該真係升完 建議價投SQQQ

沽撚爆美帝

幾時先星期一

聽日

低買高賣 依家入全倉sqqq就啱

冇得賭錢好身痕

星期一升定跌呢

SUPER QQQ 沽WHAT

MANU係咪準備大升

細聲d啦
靜靜地贏得唔得

上次贏波跌到仆晒街
on99

今季買定 下季拎冠 價值投資

升翻都仲輸緊1.6%

教到... 一屋老豆老母藍 仔女黃 仲有依到香港... 有幾多個唔洗2公婆都做野

雙核勁到仆街
下季拎英超歐聯
睇30蚊

最高都係25蚊 18年
買左少少豪比格拉沙家族

咪玩啦
學校環境社會環境，耳濡目染，佢地不斷冠輸一種奴才文化
FB 講句野都驚人篤灰
係大學寫篇 paper 做 research 都驚得罪權貴
宜家完全係 1984 時代，2 + 2 = 5
仁愛部負責酷刑和洗腦；富裕部負責物資的分配與控制；和平部負責戰爭和暴行；真理部負責宣傳和修改歷史

有仔女真係走啦

明白

愛國在口中
唔係在心中咪得
香港人世界仔黎
點會唔識分咩時間做人咩時間做鬼咩

你覺得果班真係肯教咩
要做野就教唔到 叫你教佢讀書咩⋯

你拎一套科幻電影去睇未來
但係唔拎歷史去學習係咩玩法
Fb講野篤灰咪因爲大家都慣左咩個人資料都po上網
我想知返校 會唔會大大聲同人講 我有個讀書會專睇禁書架～

一句我可能表達得太差
最有奴性既明明就係依一代人 唔係點解罷工會搞到咁
當自己都係奴隸既時候 又點期待下一代唔會變到咁
但係大家冇諗住去除奴性 而係繼續逃避
我只可以講大把人為緊依樣野去努力
不過人正常都取易不取難

1984 有幾科幻
Big brother is watching you，廿蚊張提議學校裝 cam
真理部不斷修改 721 既 narrative，圖書館清算「本土書」
政府派錢派蛇齋餅糭

根本仲未接受到現實條友
仲要自欺欺人咁諗仲有轉機咁
香港已死係一個事實

weekend ig又熔

暴跌0.07%

話都無咁快聽日又可以玩美女好緊張

[member]

而家dominant 既應該係mutant strain。More infectious but less deadly，最後變成風土病都唔定。

留意返唔同洲既policy，有d洲比餐廳做dine in under low capacity (e.g. 隔枱坐) ，另外curbside pickup開始受歡迎。

[member]

留名等睇
下星期一皮新手股神入市
睇左你地係咁推SQ但買左SQQQ

死左就死左 咁我地走啦 跟住一邊叫我好鐘意香港 你既現實都真係幾現實
死左唔可以救返架咩 救返點樣接受唔到事實 乜試左啦咩

一開市call super qqq

特朗普據報正擬兩至三項應對中國行動 最快數日公布

美國總統特朗普據報正考慮兩至三項應對中國的行動，預料最快會在數日內公布。美國《彭博》通訊社引述一名華府官員透露有關消息，但未有表明行動涉及的細節，亦未有透露特朗普會否簽署早前由國會參眾兩院一致通過的「香港自治法案」。特朗普又在美國獨立日向民眾發表講話，再次將病毒歸咎於中國，並說美國將戰勝從「中國來的疫情」，將比以往任何時候更加偉大。

2020-07-05 08:50:26

咁就算去到1984情況 都會有主角既反動思想既人點解下一代一定有奴性 唯獨文化先會推動思想改變

你有冇諗過自己諗得太理想 局勢就係變得咁快 佢依家係國教，送中，23條集於一身 你繼續反抗 情況一直會更壞 佢開到聲國安法可以更辣 而且國安法起草到通過只係一個月時間 外國真心做野唔會更多 佢地可以制裁點點點 但你人在香港唔通運槍比我地

現實係我做銀行勁多大客準備好呢一兩年內走 講緊係cash 10 M以上既人
仲要大把係藍絲同大陸人

政府話無

我唔知我想做既野係咪太理想啦 我又冇叫你反抗
我剩係知走晒就唔會再有香港

好多啲錢都仲轉緊同apply緊 武肺爆到咁 本身我都今年/下年去美國 依家都要delay

果班藍絲走左對香港利大於弊
who fucking care?
可能有人唔服啦 話點點點 有事就爽爽移民
我會覺得理9得佢 到底你地既目標係乜
如果真係為左光復 到最後你接唔接受到班狗大部分無事

70% of client accounts are short on this market

咁你年尾收到張稅單 係咪諗著唔交稅先

日本開始每日100人咁上 開關唔多樂觀

首先我唔明你條問題 係想攸乜啦
其次 你交稅同唔交稅係為左乜野
我交稅就代表我唔反抗?
我唔交稅就代表反抗左?
就算全香港人唔交個人稅項 你覺得會影響個政府好多咩

49 年有批知識分子諗住留守建設新中國
結果呢？

我唔希望 gphone 好似劉曉波咁攞諾貝爾獎

睇緊d紮倉底etf，spy vs voo vs ivv 其實大致上表現差不多，只係管理費方面有差別？

咁你都講得出 其實都真係影響幾多下 無咩影響外國啲政府就唔洗收人咁多tax啦下話
而且連藍絲大陸人都覺得唔對路就知幾有問題
btw 咁你又要留係到養港共 得心理上抗爭 但又做唔到咩實際反抗 咪岩灑國安法既心意囉

幾個月前仲諗住照搞奧運
出年搞到都蝕死

但事實大部分人都唔係gphone
都係果句啦 我又冇叫你地留係度依刻反抗
依刻唔夠黎咪慢慢準備囉愛國驚閪

日經其實都唔係咁樂觀
主要可能都係好睇YEN 個匯率
反而我覺得可以將視線由美國再擴大D
睇返歐洲或者新興市場

如果冇政治立場嘅話
睇返大陸都仲得
呢期大陸同tech consumer 有關嘅etf
其實做緊52 week high

X

做乜

買小小放長線

又賭donald玩基建play

暴巴又睇到啲乜?

Material Sector
呢期可以睇吓

起碼要半年後先識彈

1個消息就會飛天

連群首選契媽控盤arkk

問題個消息幾時到

你指貨幣ETF?
新興市場貨幣可以睇下CEW
其他嗰D貨幣etf 一般都係FX 字頭
不過有D成交量好疏
我都曾經試過唔買YEN 走去買FXY

下星期預料有好多學生股神上水抵達財經台

"學生玩美股1萬蚊上左10萬蚊, 你問我答"
"用1萬蚊玩美股賺左成個月糧"
"1萬蚊長渣美股 邊隻好/用邊間卷商好"

酒呀

係呀
研究下先

買tqqq call 1萬贏3萬你問我答

入定sqqq

所以與其睇大陸
我都會偏向係睇EEM算
自己唔係咁鍾意單一市場
其實大家有咗第一波嘅經驗
就會有預期第二波會點準備
況且疫苗都唔係話有就即刻有
可能到有疫苗出嗰陣
大家都有哂免疫力或者隻病毒弱咗都唔出奇

各政府 （×）
美國各洲府 （✔）

美國呼籲跨國公司考慮撤走香港總部

IBHK -> IB LLC

仲教人買brk既人都唔知咩心態，大半年都跑輸大市
不如買QQQ好過

7月1日拼多多公司司創始人、董事長黃崢宣佈不再擔任CEO，控股份比例下降了13.9%，身家消失了142.89億美

下一隻咁強勢係咪tsla/docu/shop/fsly?

cloud

work

DOCU

Tsla

Starlink個計劃同野心大好多 得就發達

同Twitter 一早賣鳩左

agger
利益 brk苦主

斬咗倉未？我睇佢近排表現有排都彈唔起

入左$PDD $86.9, 睇到幾錢

有國家支持 升！

1000

有冇巴打去左見麵會

其實已經1984緊

美國內部都被支共滲得好嚴重
main stream idea不停攻擊trump，但唔攻擊中共
不停想起 監控鏡頭

weekend ig

叫廢老全倉就哂去qqq果到喇

淨係想知香港幾時唔洗十四日 好多去旅行 儲咗好多假

永遠藍絲同大陸人做呢d野做得最快
可惜嘅係有香港人仲唔肯接受香港已死呢個事實

本身都唔太信美股7月會有多一次冧市
但呢期出面多左唔少股神 搞到有d驚

出面好撚多賭神仲要好大口氣

有千3美金買乜必贏

通常話想quit左份工 全職炒都會

呢度都算
FB仲多 尤其係果班台仔

瞓撚住都贏

其實要多謝佢地令我地有平貨執

做corp 不過呢排多客問所以成日都要搵international team refer 比佢地

如果禮拜一仲有得走就減減倉
之後等執平貨

ig升緊代表啲咩

一跌市佢地panic sell，我地就掃貨

揸緊信念同揸緊D貨
回調加貨
升市就望住升
簡單操作

一萬蚊聽日全面進場

星期一特價

聽日後日仲係出糧日，巴打們記得出街食飯要食剩少少

我繼續Short兩邊

Covered Short Strangle 磨時間值大法

末日call aal

唔係己經係強勢股？

10k兌得1.2kUSD炸

你果幾隻過氣
arkk先係

你當我地學生股神0.1k usd都冇

學生股神特質多數都係本少利大

個個咁快走貨 依家冇貨 點比股神接
利申：準備轉ib 得返1成倉

我堆etf長hold的

隻隻都升得佢跌
dllm

Kayne West 參選
gaps 聽日又有得炒?

Trump 有利, 升

其實我地做銀行都可能沒得撈
到時真係跌埋心水去英國做清潔工人

清潔工 X2

真心 我想番澳洲做農夫耕田

agger
利串 苦主

avg 190 準備溝貨 + 減少比例

熊市差過voo真係接受唔到
同埋之前嗰啲濕鳩航空股

如果冇人冇物，解甲歸田未嘗唔係壞事

過多幾年香港就會係咁

hold成千億 真心抵屌

Why not All three

QQQ

係都末日put

末日put做唔做到180倍先

top up收左我，可以做返學生股神

1萬蚊？

千3美金 買得果3股NVDA,
6股msft/v無咩用
學生哥唔好學人玩賭錢

拎左1皮野梗係買妖股啦,一晚賺返一半,兩晚賺一倍

買到好多ko

Voo算係咁
DIA我做一個半月入
跌兩跌
一棍毆我番家鄉

都唔知係dia定杜指唔掂

杜指垃圾黎

收息

10股SQ

All in T

沙特升1% 星期一龍市

買1股tsla放三年變3000

少年股神要短炒
今日買聽日放

恭喜忘巴

外國讀？

留名

7月4 確診回落 聽日千升

我要入貨呀屌

無錢去外國

贏一蚊都係贏

到退休個陣 你睇下個3股變幾錢

Drop to zero

tqqq call 只贏不輸

成班股神入市 預計又要千升

武肺獨立日都要休息

MPF好似得SP500追蹤?

末日option

nvda都drop to zero

大家點睇dpz財報

通常唔賭

跌啦唔該

聽日又要番工 唉 最近做d⋯⋯野好on9
執格式 同做起底組 做左成個月
甩晒market d野 又要pick up番

賺又無得分 輸又要上身

買pizza賺幾錢
又唔係壟斷業務 無護城河

有 到9月滿2年 就轉
但聽講個market 好難搵工 又唔想轉去做fund(無得自己炒）

聽日咁耐？
5分鐘好放

幾百億會唔會郁到美股

1300 直接買一手Tesla啦仲搞咁多野

學生玩美股賺grad trip 錢呢

成日比獵頭搵 但係都係risk management9唔搭8

有1300蚊想賺grad trip費

學生股神緊係要all in super qqq

美國國會 新下一輪救市
消息指，參議院共和黨議員正在草擬下輪疫情舒困措施。

原本預計，因為國會將休會兩星期，他們在7月20日前不會有類似討論。但部分共和黨參議員指出，黨內正討論有關草案，協調不同意見後，再將初稿在國會與民主黨審議。

他們於3月亦有類似做法，其後美國國會參眾兩院便通過3.3萬億美元的舒困措施，單單民主黨控制眾議院，亦已批准另外價值3萬億美元的方案。

密西西比州共和黨參議員Roy Blunt表示，已經和相關委員會溝通，將醫療、教育和勞工相關的項目，包括在新措施中，將會有更多病毒測試及資金，推動疫苗研發。

暑假後學校是否復課還未有定案，4月中國會已撥出250億美元作病毒測試運作資金，但部分參議員認為應增加每日測試數字，以及擴大測試範圍。

除了病毒測試相關項目外，共和黨參議員亦組成支援小企業的工作小組。有鑑於聯邦政府的《薪酬保護貸款計畫》申請即將到期，仍有1,300億美元剩餘資金，民主黨人希望將截止申請日期，推遲至8月底，共和黨則反對。

原因如共和黨參議員Marco Rubio指，想將剩餘資金用於下趟的小企業支援計劃。
俄亥俄州共和黨參議員Rob Portman亦表示，參議員財政委員會會在本周討論下一輪疫情舒困措施。「一切尚未有定案，但會繼續討論。」

眾議院早前通過的3萬億美元方案，於共和黨控制的參議院中受到阻礙。參議院多數派領袖Mitch McConnell指，國會休會結束後會再次討論有關方案，「正如我3個月前所說，7月是合適的時間，去評估經濟和疫情的進展。」

他亦提出，共和黨人會集中於3大範疇，分別是兒童、工作及醫療，「可以好肯定指出，參議院通過的任何法案，相關範疇必定有保障措施。」

個市又火箭咁上
點追

Bntx同mRNA係咪又冇得玩

Crwd 呢隻有無巴打睇中

一個有錢佬請ge所謂analyst
但實際係做所有佢掉過來d order
最近ge order係查某公司主席d背景

好巴咁咪唔可以自己落場買貨？

有 咪燈

Source?

我唔係fund 唔受監管

以為炒完，又炒返起？

用緊永明 佢隻行業B有apple, jnj, goog

咁咪好正
翻工好似為左自己個倉而努力咁

絕對係 仲有好多resources

又有糧出
真係點都贏

其實想收息係咪買TBB好過買T

okta同crwd個樣好似幾似 應該點揀好

楠南睇淡zm 連郡係唔係要跟機

條友真係唔識架

大膽
唔準咁話楠哥

隻six好多人投，但我完全睇唔到有咩亮點，係咪我太平庸

強勢股不了

要記住 zm唔值呢個價
無野優秀 無護城河

樣就CRWD好D